(重post)922人鏈要人！再出黎呀基督徒！

紅土/九龍城區基督徒人鏈

主題:
守護香港 作鹽作光
五大訴求 缺一不可

歡迎基督徒及街坊參與

日期:9月22日(主日)
時間:早上8:45至9:30
地點:馬頭圍道遊樂場集合
(宗教集會無需不反對通知書)

公海群組：

常見Q&A:

Q: 基督徒搞人鏈嘅意義係咩？
A: 基督徒同街坊手牽手一齊集氣，再次表達五大訴求，缺一不可。
聖經教落：
世人哪、耶和華已指示你何為善。他向你所要的是甚麼呢。
只要你行公義、好憐憫、存謙卑的心、與你的 神同行。
彌迦書 6:8
基督徒都係社會一份子，同樣要為公義會走出黎。（再講落去就好長氣）

Q: 點解係星期日同咁早？
A: 教會崇拜/彌撒通常喺星期日朝早9點幾至10點幾開始，呢個時間最多基督徒會出現

Q: 當日有冇撞其他活動？
A: 咁早係唔會撞其他活動。

Q: 我想之後入沙田買野或者去機場搭飛機離港點算？
A: 附近巴士站有巴士去沙田（85A，家計會或欣榮花園上車）同機場（A22，木廠街上車）

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

幫手推

2推

3/10

922 929 101

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10